覺唔覺拜仁呢隊波好唔尊重足球同對手？

下下10:2 8:2 ，明明已經贏硬都要羞辱人地

唔洗講咩「就係尊重先要盡全力」我明 但你盡全力之後就係令到人地不斷被抽水被恥笑 你根本冇諗過呢樣嘢
德國佬根本只係機械人 唔明足球既真正意義 唔識尊重對手

咁都有得鬧

假膠

班老餅

果個基拿比最仆街，明明都贏晒，仲要雞姦人，依家係咪覺得自己好扭得，好撚威先？咁忍博，我巴都唔會簽你架！

對手有溫室球王， 唔拉大俾人反cup 大獲

Quit 歐聯囉 你成日都會見到拜仁大炒嫁

拜仁一係炒人, 一係俾人炒
巴今次唔好彩
呢隊野今屆癲癲地